[十月新番] SSSS.GRIDMAN 集中討論(2)

到底呢套野係睇咩?
當然係睇腳!!!

官網:
Twitter:
ig:

住在躑躅台的高中1年級生響裕太，某天醒來後失去了記憶。

之後，裕太與舊電腦里顯現出來的「Hyper Agent·古立特」相遇了。

古立特告訴裕太「去完成使命」，而裕太則開始尋找這番話的意義以及自己的記憶。

雖然對這一突發事件感到困惑，裕太仍然在同班同學內海將以及寶多六花、新條茜等人的幫助下過着每一天。

然而，平穩的日常被突然現身的怪獸輕易地踏碎——。
PV:

原作：GRIDMAN

監督：雨宮哲

劇本：長谷川圭一

角色設計：坂本勝

古立特設計：後藤正行（圓谷製作）

輔助武器設計：野中剛

亞歷克西斯設計：小山重人

怪獸設計：西川伸司、丸山浩、板野一郎、山口修、前田真宏

主英雄作畫：牟田口裕基

助監督：金子祥之

3DCG監督：宮風慎一

3DCG製作：Graphinica

美術監督：渡邊幸浩（Atelier Platz）

色彩設計：武田仁基

攝影監督：山本彌芳（Graphinica）

編輯：吉武將人（Graphinica）

音樂：鷺巢詩郎

音樂製作：PONY CANYON

音響監督：龜山俊樹

音響效果：森川永子

線上製作人：竹內雅人

動畫製作人：舛本和也

動畫製作：TRIGGER

片頭曲(OP)

UNION
作詞：大石昌良 / 作曲：大石昌良 / 編曲：Tom-H@ck
歌：OxT（オーイシマサヨシ・Tom-H@ck）
夢のヒーロー OxT ver
作詞：大津あきら / 作曲：鈴木キサブロー / 編曲：Tom-H@ck
歌：OxT（オーイシマサヨシ・Tom-H@ck）
(備註:呢首係原作OP的翻唱)
Gridman!!!!!!!
BABY DON DON BABY DON DON
夢見て

UNION Instrumental

夢のヒーロー OxT ver Instrumental

片尾曲(ED)

youthful beautiful
作詞・作曲：RIRIKO 編曲：白戸佑輔、RIRIKO

君のヒロインでいるために
作詞・作曲・編曲：大石昌良
youthful beautiful（Instrumental）

君のヒロインでいるために（Instrumental）

劇中曲

Believe（第1話、第4話）

作詞、作曲：杉本龍一

心の瞳（第1話）

作詞：荒木豐久，作曲：三木剛

あなたへ―旅立ちに寄せるメッセージ（第2話）

作詞、作曲：筒井雅子

夢飛行（第4話）

歌：三森鈴子

作詞：しほり，作曲：光增初，編曲：EFFY

ふたつの勇気（第4話 卡拉OK樂曲）

作詞：相田毅，作曲：戶塚修

動畫放送後每周於YouTube上的Tsuburaya Prod. Official Channel頻道播出，由雨宮哲描繪的語音劇。

語音小劇場收錄於各卷動畫BD內。 （每卷BD中亦收錄了限定小劇場，其中2.9回收錄於BD1、12.12回收錄於BD4）

第1.1回 教室じゃ話しにくい 六花、奈美子、蓮

第2.2回 この人、空気に乗らない人 裕太、古立特、內海、聖劍、六花媽媽

第3.3回 でもでも本当は 六花、奈美子、蓮、裕太、內海

第4.4回 順番 六花、六花媽媽

第5.5回 グリッドマンは悪くない 裕太、古立特、內海、聖劍、馬克斯、玻拉、維特

二次創作者請注意:

簡介去到這裡。
六花同茜你地自己搶飽佢
我只需要更多的CALIBUR桑!!!!!

六花對淫眼

六花
茜

幾時入機戰

留名致敬一代偉人雨宮哲

跟住Anti做隱藏角色
跟住戰鬥有茜把聲比指令

真礼

我牙茜係清泉

有無人都訂咗goodsmile dx set? 合體個可動好似都ok

等埋bandai先諗買邊間

岩岩見到人地分析

開季前應該估唔到竟然可以推多過一個PO

有冇whatsapp stickers 分享

如果係咁就神作

剛發現一啲問題
好似貼唔到圖?

【めっちゃ可愛い】寶多六花貼圖區【SSSS.GRIDMAN】

六花圖集合區
(人群中打開這po是一種勇氣)

真嗣竟然都有變成NETA嘅一日
感覺自己好老

EVA梗比人玩爛哂啦
之前新幹線機人合作那集玩得仲high

嗰集我覺得唔算neta,係直頭賣玩具
未出初號機type 500版之前已經覺得個design好好J

感覺依套仲有唔少"致敬"既鏡頭

發覺trigger好中意抄eva, darling又係咁

首腦全部都係前GAINAX嘅人,不意外
不過Darling就算啦

哈,我都覺有d分鏡真係好eva風格

原本就係ganix分出黎既

邊個估到啲女咁好j

我自己就唔多鍾意呢套d女

你自己睇下TRIGGER入面有幾多個係GAINAX出黎先啦

先行圖

第六話 接·觸
對於茜的提問感到違和的裕太想要和內海和六花商量，卻因為時機不合而只好一個人心懷疑問。在這樣的裕太面前出現了一個可疑的少女————
照咁睇op個黑髮女仔應該唔係茜

夾錢買電腦個陣
邊條粉腸拎得20円 重有個拎不明錢幣

好野，撞晒車
不過唔估又有乜樂趣？

Borr出20円，Vitter見差5円就剩出5円

如果係茜1同茜2，又點會撞

最鍾意撞車

似乎真要準備帶鈴村回家了

アンチ先係真正食晒兩條女

貼下GIF

雙衛星微波炮

硬係覺得叫內海嘅都會背叛

前晚嘅直播有講到
最後一集已經係11月3交左貨

算唔算自爆

神隊友

雖然係自爆但問題都唔大既
始終唔知道佢點定位

少左個驚喜

但係喺下集無巨大戰嘅情況下，基本上唔會爆到佢真身係怪獸，而且既然佢係怪獸，咁就唔係Akane啦，即係連登仔又

同牙碧果次一樣，提早宣佈角色登場
點睇都係問准左先講
甚至係trigger同圓谷要求佢講出黎

事關佢自己係下面再打多左一次 怪獸少女

可唔可以大概翻譯下

原來今日先完成最後一集
好想知結局係GD定BD

Borr啱唔啱

How to apply sunscreen
Step 1

Step 2

Step 3

好想快d睇下一集 正！希望喺好結局！

佢個FD 去玩水上活動都帶口罩

上面bam

明日香粒lin

咁好眼力

好眼力

應該係上面gif條囡？

3d

聽講係負責3D果邊嘅人

即係點？爛尾？

用“可以的”應該算係good ending

但係佢加操作會唔會係有超展開

唔俾賣本子，屌你圓谷

圓谷預咗架啦

睇左廣播劇啦,男人黎

六花成功擺脫C95本子王稱號

唔緊要，係動畫加返搞到大肚情節就得

其實大概一開始是某些人自己太揚所以搞到咁

茜真係好正

播完就過氣

靠本子維持嘅人氣有實際作用？

好過無呀.....

可以幫到第二季 如果有嘅話

咁官方做野出多啲j圖啦

圓谷應該冇諗過要賣女黎出第二季

圓谷原本應該都無諗過依套係靠女出名

Gridman同怪獸冇人理

好想奶佢對腳

咁佢又畫女

根本係男角冇特色

例如一講烙印就會諗起格斯

六花正啲

好想比佢踩

有冇六花/茜whatsapp sticker 分享

根本就係玩大左

演出係型夠機人既
但得果唔到5分鐘
女就唔同

紅左就算啦，再整爛尾

到時戰隊化 問你死未

Gay test 嚟㗎

Gay test

幾時先出六花figure

裕太係幾正既

gsc有份，土人話計劃緊
咁既人氣gsc出埋pvc就

黎緊有機戰新作
問卷希望參戰個欄一定填呢套做第一

Full

點解六花肥過莤

T H I C C

大肚婆

疏囉 我中出左佢

就係少少肥先正

快 最重要大脾要還原

安產型

有冇係胸部拎電話果張gif

突破盲腸

6「接・触」
7「策・略」
8「対・立」
9「夢・想」
10「崩・壊」

呢個幾時發售？

首op愈聽愈正

綾波

係唔係拉打動畫黎?

冇綾波畫到咁心寒
好cute

GRIDMAN個LOGO出T我一定買
可以扮OFF WHITE

睇完5話先發覺，六花係著住兩套泳衣

ED

密實好女仔

首OP ED 真係好正, 搞到我買哂
慢慢聽

新條茜無得輸

酒杯敲鋼琴 酒杯敲鋼琴

Thicc

抱枕套提早到11號截

我都買左OP ED聽
OxT都有唱骨王既OP

OxT對我黎講係唔襟聽
有點LIZA嘈雜快曲既感覺
ED Loop左幾千次都唔好停落黎呀!!!

電話呢

我反而對ED無感

點解變黑

日光浴

右下

Gay test pass

apple機一定有依首歌

JK個個都著三點式返學
真係淫賤

百度話有人爆料今晚有六花沖涼
如果係真

全祼待J

我晚晚都同佢一齊沖架喇

睇完哥殺就到Gridman

聽講今集外包左比上海工作室?

張圖入面是但邊兩個告白都好衝擊

準備啦

原來六花只係幫安奇沖涼

開波

wa..阿媽唔通真係要

集集都SHOW屎忽

調轉見佢冇先買

出現了

女既

巨人

新主人

分頭保護裕太同六花

特攝廚嘅正式交流

本雜誌

即係max佢地過完上集就開始返shift咁保佢地3個

同一個位置

嘩，爆料time

由外面睇呢個鎮
乜野都無

睇埋爆料先訓

六花幫安奇沖涼要畫返條褲

又入loading

仲未崩壞完

等音樂先可以係loading保持清醒

怪獸由一個孤獨嘅人嘅內心而生

akane又要殺男主 又由男主fd入手

???

一野爆晒比裕太聽

真係估中晒

支飲管又咬爛晒

又會唔爆佢出黎

原住民怪獸

好朋友

返到入鎮max先醒到

原住民怪獸嘅祖先/前代受過裕太恩惠

仲前代

真人格鬥用2d

太蠢

識大話，醒左喎

起曬霧既

稻田實體現身

要親自上了?

同第1集一樣
我估同稻田徹實體化有關

今集冇gridman

套野做到s;g0動畫咁解完謎最後又留個謎底下集解

又一集

今集正到

所以咁鍾意聽音樂

怪獸少女好女仔

講咁法，裕太=Gridman說又多份論據

買琴果個係小尾昌也配音

個世界觀同大家估嘅都差唔多

仲要firm埋係93 Gridman世界推移落去

姐係六花係npc?

終於講呢樣野

時點 今集尾直接

只係稱號黎

第2日要測驗

小學生

玩鳩佢

曾經保護世界嘅中學生，又係直接連返去93

全世界都係NPC
而裕太只係咁啱俾Gridman(部分)上左身
會唔會咁樣??

新老婆

唔好賴Gridman

Borr個仆街

又係好q多細節位有料到

連電視畫面都要跟番舊作男主阿媽

Borr係咪連登仔嚟？

小尾昌也客串
アノシラス頂帽同褸2截色係當時玩具果2隻色，件衫個logo，聽緊果首係夢のヒーロー
宇宙船封底係OP同ED2隻碟嘅封面
2代目同中學生稱號由來都講得好清楚係93gridman世界嘅延續

真係cls

好弱智呀Borr
叫男主大學面試自介話自己做gridman

反而宜家有個問題，就係如果內海同六花知道依個世界係Akane製造而成，而自己亦只係npc，依個世界無左就會消失，咁仲會唔會幫裕太對抗Akane

仲未有viu

有啦

覺得悠木碧用配雙葉既聲線配Borr

今集怪獸少女比主角聽個段歌係舊個套日版主題曲嘅純音樂，好感動

今集

原來超遊世界

冇睇舊版?

臭い

仆街而家開始追po先知咁多細節會連返之前套特攝度 我想知係同劇情有關定彩蛋黎 我唔得曬之前果套講乜

有冇link?

其實gridman 世界本來就係akane創造，咁主角連同gridman嗰幾個係外來入侵物，即係第一集天台akane見到嗰粒流星

咁會唔會一開始akane就知主角唔係咩記憶喪失，而係Day 1誕生，咁緊係無之前記憶

所以第一集先撩主角傾計，因為akane知道佢創造嘅世界入面無一個咁嘅人

補充多一樣
小尾昌也拎上手果個keyboard就係當年彈比アノシラス聽果個

上集

今集

今集未搭電車都有上面幅圖既話面

噢，原來同一集都已經做晒出黎
呢d細位尋晚睇果陣真係無為意，都係d人講返我先知

CLS

自己串自己話點可以出無怪獸嘅集數

有 怪獸(人形) gridman(自稱)

今集先係意義上嘅神回
六花有沖涼,正皮冇伏

點解電話入面裕太張相崩哂都可以出到街

果張係第1話拉大

似係重畫過

話說今集畫面感覺係有di生硬

大陸畫

點解套野咁正都好似冇咩人氣

照咁睇女主應該唔係六花唔通係茜

點會冇?
5CH同K島近排都係最多人討論既新番
同人圖又係佢最多

cast list入去面茜一直都高過六花

六花連安奇都色誘正一公廁點比得上茜咁純潔

自己認知上覺得安奇係中學生,都仲捉人去沖涼
水洗都唔清

可能係母愛呢，暗示六花

JK泡姬

原來有餡想搵接盆俠裕太唔好上當呀

底紙

円谷又要迫害同人又要出d題材俾你地

btw, 六花真係好撚淫賤
覺得人地係中學生都會帶人返屋企幫人由頭洗到落腳

好想保護

當初裕太失憶就嫌人麻煩唔肯幫佢，而家Anti無野食姐，就買野比佢食順便帶埋返屋企洗白白

呢樣就關失憶果日發生左咩事啦

真
其實裕太屋企反正都無人,接佢返去等佢有個瓦遮頭都好丫

裕太都仆街嚟，見到人地咁污糟，又無咩錢，好心就請翻人轉頭啦，又唔係無錢

另外,老母有名了, 寶多織江

帶返屋企沖涼

希望可以再出場

我見到好多人話想屌六花，但試問又有幾多個識屌。首先屌六花第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概六花下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸她的奶味，用手指頭隔住校服撫摸佢個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，六花看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於她看不到你做什麼，不會給她變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進六花的最深處吧!! 雖然高登仔提倡”屌完中出即飛“主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

原來眼鏡男先係男主

Yume no Hero

原來之前日本2chan有人講過，張圖可能有劇透

WOW左2個星期

old news is so唔識串

岩岩先睇到，自膠

六花真係淫到痴線 見過幾次就帶人番屋企

ooo

六花老母睇嘅電視節目原作版主角老母都有睇過

屌你，劇透就四個member包住啦，你估個個想知劇透內容

其實都岩 仲要中文

原來係新條茜神

怪獸少女係咪原作某隻怪獸既女黎

幫人沖涼

原作只音符怪獸

只你老母

劇情好廢

係電子動物
武史改造做怪獸

製作組真係好識玩，如果推斷音波怪獸嘅一代目指係原作中受到被洗腦後原作Gridman解放返個隻嘅話，今套SSSS嘅二代目為報答上代救命之恩以少女姿態返黎搵響太報恩嘅話

呢啲咁嘅橋段...........

如果音波怪獸係參考返原作嘅話，相信可能係會變力量幫Gridman加buff比佢出齊成員大合體唔hang機

感覺呢套真係追得過
雖然細個睇舊版內容唔記得灑，但真係好有追看性

終於極度專心地看完今集，細節多到黐線
唔係睇K島或呢度都唔明咁多野
新世紀中學生可能正是當年舊版的支援武裝再變身？
Max響6.6度講的內容好似講緊舊主角三人組

[お金いっぱいあるから…]
一諗起每日辛苦執錢,今集講呢句同請熱狗汽水...

起碼都知道左呢套作品係延續自93版

黎獄COS 茜好正

比佢搞到想追原版

計劃通

佩服

六花手天使

用櫻桃小嘴奶乾淨d鳩屎

黑肉怪獸妹

原來果啲巨型怪獸係用嚟起樓

有無清覺得安奇好得意
好想抱番屋企

怪獸妹好可愛

好中意今集中段個個93OP既純音樂

你改漏咗一隻字

淫娃

仲以為會幫佢沖涼

之前真係加咗20幾年先第二輯

直頭戰勝獵人

快...射了

明然而家講明同原作有直接關係

龍裝會唔會係現實世界果邊俾武史用緊

幾年前先出短篇，武史變sigma gridman

意為係迪加final boss係咪要死?

好想啪六花

完全係高階情懷

有架仔做左解說

全部都係NPC
消滅蕾成個FF世界都會消失, 包括D人?

都係留返d神秘感好

唔知對現實世界有咩影響

雖然茜對巨乳
但六花由內而外在去到淫脾
ED簡直係天堂

已經開始期待緊有返記憶嗰集會有幾好睇
放到咁後
唔好令我地失望
原創動畫已經冇乜幾間唔爛尾

#07 策・略
この街の真実を知った裕太は、内海や六花に話をするが2人とも相手にされなかった。そこでアカネにも話しかけようとするのだが…？そんな中、街では巨大なUFOが浮かんでいた。

官網怪獣少女設定畫追加

【鳩估】茜在現實世界被六花軍團欺凌，而六花係恰得佢最勁果個

好想快啲睇純情裕太同茜直接講數

快啲到星期六

裕太咁單純，應該會比Akane當狗咁撚

等睇茜色誘

口罩妹應該好撚正

akane係武史個女

水着回記得好大

用對腳撩佢

冇睇舊版係咪應該即刻補番佢

宜家93版嘅neta都仲係彩蛋程度
可以唔洗補住嘅

如果係咁六花應該第一集就比茜隊冧

利申: 9up

唔識日文
請問大約意思係乜

除鞋踩鳩

有無人覺得呢part個bgm好正

ntr

咁都可以腦補

正啊呢PAIR

人地都寫明唔係CP

男豬就正啦張床一定勁香

其實
係六花聞男主味

希望可以整到1 pair可以一齊擺

繼續推
六花圖集合區

(樓主似在潛水)

茜圖集合區
沒有
(好心你地班人自己開)

點套呢套野d女咁淫
教壞小朋友

失憶前

六花淨係利用裕太幫佢保護自己d fd
跟住就放置play
然後出去搵新仔
再帶埋人返屋企沖涼
幫人洗鳩鳩
個細路咁撚臭
一定積左好多鳩屎
六花今餐仲唔食到飽？
本來都援力高 呢鑊真係置佢於死地
識玩

今集兩個對望紅都冇面到
一睇就知冇料到

六花本命係安奇呀，你識咩呀？

有無人有最新一集六花裸足圖

角色歌

訂左 女

暖男

聽FD介紹先睇呢套, 一睇停唔到, 點解d女可以正成咁?

角色歌 Vol.3

官方set錯時間
7.7流出

等陣留到屋企先聽得。。。

番到

都係等睇完第七集先睇

之前個電腦世界
gridman有救過怪獸

agger

老夫老妻
面紅?
得男主失憶先面紅

等六花兩個friend、排球社死咗果兩個同埋Arcadia出角色歌

等字幕

今回都好正
6花果2個fd子回

想快啲夜晚。。。

もちろん特撮版見てなくてもアニメ版のストーリーは追えるんですが、追えるんですが・・・

大塚雅彥講到咁，睇黎之後同特攝版會有更多直接關係

學amazon拉打咁出新版特攝

六花我老婆

新舊OP一齊播,好適合放係最終回

今日早左播？
K島好似實況晒成集

SSSS.GRIDMAN 第七回「策・略」
東京MXでの放送はこのあと25:00〜！

一樣時間

有冇LINK

今集會見到經典場景

做了

裕太

內海

竟然係唔信

狗黎

Anti

淫

boss可以周圍走,反而 GRIDMAN

2邊都好乾脆咁講晒出黎

d pose痴撚線

又去龍亭

個畫面好正

唐突

第1隻唔經茜手嘅怪獸

畫到兩條咁,簡直迫死同人

到底咩料呢

憎恨嘅心會強化怪獸

anti製

冇反應

我呀？

今次腳強化,仲唔係用激光

你都識強化到咁

黎料

內海仲扮

anti

咁樣黎強化佢

又完

屌你老母又要等

中古娘

每集KEEP到有福利有資訊
BUT裕太點忍到

上次校外學習都淨係望住六花啦

呢兩隻損友實在太正

仲以為咩

內海本野

再比多樣證據你話你聽係特攝版世界嘅延續

而家開始睇舊版

正太變gundam seed銀髮條友了

btw 天花有街都係以前d原案黎

屌，今日雨宮哲張圖

炒飯作畫好高汁

衛宮飯又係

雖然都知唔會係大家ゲヘへ諗出黎嘅
但係聽到最後都係屌咗聲

JK之神

特登畫呢幕出黎有咩特別意思

op男主都望住呢粒野

裕太當時點忍架

排球妹

起身睇多次
今集段空戰真係J死人

套野睇到我有d迷
boss可以彈出彈入
主角同敵人坐埋一齊食飯

但兩條囡囡都好正
好難揀

就咁聽以為sex toy黎

屙屎屙30分鐘 到底個量有幾多

風評被害

茜上埋床

今集又有比茜踩

經費放曬係後面....主角D表情崩到爆炸

封殺同人但就集集都有素材

trigger 一向都好清楚點分配經費，由得d無傷大雅嘅位崩或者用遠景簡化

見本市嘅武史+Gridman Sigma嘅舞台應該就係呢個世界

我要睇本子

ANIT最後應該會幫主角

媽！好正呀！

放曬係D女度

壓扁人地個包
抵死啦

正常男人即刻撕爛絲襪屌啦

臨走都咀左裕太一啖

裕太真係慘 所謂嘅隊友完全唔信佢

靠哂面具佬

內海好仆街，沉船都唔幫個fd

葡萄緊裕太

睇完今集同埋7.7
覺得裕太同六花越走越遠

裕太應該都溝唔到六花啦

アカネ訓埋上床都無反應 佢係咪性無能

開頭咩都唔知+沒證據真係好難信
之後見到個天都動搖了

係你面前變過身，又知怪獸存在，又得你哋幾個嘅記憶唔會reset
就算唔100%相信，都至少會懷疑下
裕太講完仲要話佢嘔心

裕太同六花個感情線又係0推進
我開始支持裕太x怪獸少女

明白有怪獸存在
同埋接受到身邊一個同學係大boss、以至城市以外地方都是虛構係兩樣野黎

見到冇人信裕太我都sad左下
我覺得佢地唔係真心覺得冇可能
而係六花同內海都偏坦臭茜就真

所以應該要同裕太先搵番怪獸少女出黎求證
反正係走唔出個城市
到搵唔到怪獸少女再屌裕太都未遲

唔想信
其實borr應該都睇到

除左第一集
六花同內海呢兩個角色簡直同冗員冇分別
手又幫唔到 串串貢就叻 成個廢老咁
除左比人Ｊ下同派膠都冇乜鳩用

如果六花唔係喺第一集同裕太講左句"如果你係假裝失憶那就太差勁了"
真係同裕太冇乜關係

六花話佢同裕太未傾過計
同埋六花D FD都話佢最近同裕太行得埋左
應該真係冇關係

咁今集踩扁人地個包點計先

好想睇感情線 不過應該都冇得一齊架喇

內海除左睇戲之外其實有乜用

「中、見ないでよ」雨宮哲

主角係問川

屌，唔好係咁

抵屌

六花仲有伏筆未解嘅，除咗妖怪少女之外得佢有聽音樂，或者佢先係final boss

內海真係廢，差在未自爆同賣隊友

百合end,唔好諗咁多

Trigger班友轉哂去拜神
JK神完全冇表現

百合end

又走去客串

唔好比安奇食就得

痴線，兩邊都直接認曬，然後anti應該會過檔黎依邊先啦

茜

記唔記得裕太 屋企擺係度果張屋企人合照同呢兩集講咩
裕太老豆可能係直人

劇中就唔會嘅 本子就
六花對裕太睇唔出有咩野 都係唔好ff咁多

六花同內海暫時算係支援既角色
但原作兩人既戲份係重啲
一個IT佬(整電腦)
一個軍師(揾弱點)
但今季中學生同茜搶左好多戲黎做

真係有機會，張相個陣係特登無show出黎

去間中華料理店播緊有超人光明

唔覺wo

裕太消失睇得出佢好肉緊
但真係收得勁埋,睇唔出

之前有集 放學同裕太對望左幾秒 好似無野咁又移開左 果到點會無料到

你講今集？
佢擔心冇人打怪獸就真

第3集?

輸嗰集好似係有擔心過
但近呢集又好似冇野咁
覺得佢對裕太同內海個feel差唔多

其實從頭到尾六花都剩係當裕太係fd

我都係咁諗 唔好期待太多

其實六花同裕太配CP主要係因為裕太認鐘意六花同失憶前有野發生過，雖然暫時係裕太單向 但仲有成一半篇幅同小劇場將來可以講

利伸支持六花裕太

再吹大d，茜老豆係武史

可能失憶前都係單戀六花
而家咁嘅發展 如果真係有cp
六花同安奇仲有機

咁裕太唯有投向茜的懷抱

『SSSS.GRIDMAN』第8回「対・立」
ツツジ台高校では数年ぶりに学園祭が催されることになり、各所で準備が進められていた。アレクシスに利用されていると考えた裕太たちはアカネに対して説得を試みる。

我係裕太今集就投左啦，都唔知點忍

同結城梨斗一樣係性無能

內海個樣...會唔會好似隔離個內海咁叛變

大家都好想睇內海叛變，但其實最有機叛變/爆料個集都冇事

就呢兩個眼神我信文化祭有糖派

睇完今集我都覺得裕太同臭茜有得發展下
臭茜仲未完全對裕太有恨意 所以d怪獸唔勁
一有恨 就生愛 愛恨交纏

大約係話就黎文化祭，全校都喺到做準備。而裕太佢地以為Akane係比亞歷克西斯控制住之類，所以打算說服佢

要俾火燒了

OP最後六花拖嘅似係男仔手？

我覺得係茜

有冇排球

嗰個手好似冇捉實六花 應該係茜

#08 対・立
ツツジ台高校では数年ぶりに学園祭が催されることになり、各所で準備が進められていた。アレクシスに利用されていると考えた裕太たちはアカネに対して説得を試みる。

隻眼好靚

失憶

歡迎你加入gridman大家庭
請選擇你既陣營
六花
茜

why not both

女主阿媽無論語氣同樣都咁似fooly coolly haruko

唔洗諗一定係茜

茜bb

一個就一腳踢開其他仔自動上你屋企
另一個就同大學生唱k帶仔上屋企同人沖涼
揀邊個仲洗問

其實係毒撚本性先入為主
覺得動畫女主角一定要鐘意男主角姐

agger
不過裕太失憶前同六花發生過咩事都係很令人注目

硬左

想食

官方唔俾人畫本，但又成日出J圖，好仆街啊

呢隻特別熱狗要自備腸架

唔洗問一定係揀

大波D果個

明明Akane係連登人氣比六花高，點解六花有J圖po，Akane無
利申：Akane派

屌！六花用下面嚟夾住啲菜
好想成個頭衝落去食

官方d圖重意淫過d普通同人圖

話說Anti係咪越來越廢，今集連Vitter都可以單挑打贏佢

呢張同人圖嚟

有冇人鍾意孖辮妹

不是妹

孖辮仔

佢講野d語氣同動作好好笑

俾人用電話掟得多

比你咁講一講
當然係揀茜

睇完今集我希望裕太棄明投暗
狗衝左先喇

大陸個邊有人幫內海辯解
實際六花先係最花瓶(唔計賣肉賣囡呢方面的話)

未食飽無力打

波大就係一切

唔覺
睇落分分鐘百合結局
六花個銀包應該係好大作用

今週は、8話だよー。
土曜日を待てーーー。

ドラマのあるシーンのパロなんだけど、わかるかな？

#SSSS_GRIDMAN

デコ出しツインテールの小柄な黒服少女

屌，成日都轉黎轉去

魚住！！！

但佢自稱俺
另外voice drama有一集佢地一齊食野，話成班都係男人去

究竟男定女？

SAO 一入番UW 入面即刻勁番，12 集gridman 好唔捨得，會出sp 講多d 93 延續就好

逆轉咁前真係估唔到..上季唔係排係尾個批黎咩

得12集咋
而家已經7集
開始有啲唔捨得

終於出返第一輯嘅網絡空間

男呀
呢張圖係公佈人設果陣嘅事
已經2次voice drama都講明係男

我覺得好正

D

はっす
六花有咁大咩

係茜太大先覺得六花細
Staff 有話過六花唔係飛機場

播之前冇諗過呢套嘢嘅賣點竟然係啲女角色

好健康

我真係為左睇超人先彃睇

我一隻手啱啱好

唔一定,而且可以DEL
你仲留係度姐係你啱聽

個口罩妹係？六花個fd?

哈絲 youtuber一個

買買買

全買

可以慢慢比較邊間做得好
之前仲有間出泳衣版

逆轉今季畫得靚好多又冇崩
第一季崩到痴線
加上今季等睇千奈美呱

產子救世 四天王元素多到睇一集已經頂唔順

每個人影之前都要叫access flash

CLS
突然多到咁

今次望落咁穩陣,梗係搶

樓上右面左胸露點BAM

有著衫 激突

笑咗出嚟

開始

anti唔似會識包紮

咁樣宣戰

d料咁殘舊似怪獸妹

的確宜家得佢一個接觸到anti

唔變大咁解呀

縮gridman放ram比其他4個上場

實況截圖有大合體

同盟內對立

嬲左

之前個劇透中晒架啦

h...

拎左電話

4個入面最用腦嘅原來係劍叔

"設定"

全npc都係隻怪獸整出黎

真係諗多左,冇感情戲既

又係wooser

先發制人趕人走

冇事

咁搞即係機械人

超硬

鑽頭終於有用

又拆樓

黃金mode！

女僕

乜勇者招數都出晒

ed畫都轉左

我最鐘意既勇者機械人終於出現了

🤔

六花係咪cos fgo龍馬

ED中間 茶道社後

肯定裕太失憶幾多次都肯定會鍾意返六花

手機男

呢對母女

可疑人士收聲

brad pitt angelina jolie

1.1-7.7再配信

攝影禁止

有熟肉未

Viu

細節位又有料到

合體由L size轉M size
入到機戰實好勁

第八集就全合體
咁最尾點打boss

勇者特急王 exkazier gridman!

我覺得響可能係2018六花或茜其中一個分身黎

個外星人係醫生

依家2020既茜可能係昏迷緊既六花或茜

我部大空魔龍

似係伏筆，可能佢地都係Akane之前整出黎

真係好好睇
點解校園同特攝呢兩個原素可以融合得咁好
開頭同結尾青春到不得了，中間熱血到喊

六花竟然係npc

只求結局裕太同六花最後可以一齊

奸笑果部好過megahouse好多

好膠

寶多六花！
為什麼你會一直相信我？
為什麼你會關心和照顧安奇？
為什麼你認定了我是你的朋友？
答案只有一個……
因為你是被我挑選出來，成為我的朋友的怪獸
哈哈哈哈哈哈哈

除了男主同gridman個幾個可變身工具、魔王外，其他都是新條茜的npc吧

點解飛機腳後面仲有個拳頭

支援機會合體做文哥嘛

GodZenon
拖車做腳，飛機做手

NPC

有無人覺Anti會最後會叛變
平時見到Gridman一定會變身鳩衝
今次竟然唔變

睇左未？

飛機:我哋似同一類人嗎
媽:似

預左啦，唔係點做龍帝gridman？

依家賺錢靠模型

連FAG動畫都可以高質素製作就知

NPC有可能係現實世界複製出嚟
不過唔肯定記憶同唔同步

開始覺得茜好慘
辛辛苦苦整隻怪獸出黎但多數威唔夠五分鐘就比gridman打死
gridman就集集都有新裝，新形態打個code就有
就算真係嬴到gridman，轉個頭又滿血復活
要不是有大boss，呢場交只會永無止境咁打落去

大張係微博出聲話trigger唔down聲就照抄分鏡

原來咁多彩蛋

宜家先講會唔會太遲

六花係老麥

碎鏡入面狂派先係忠

一個月之後變咗萬能key

唔小心俾cg粉一影
咁就一世成為素材

得裕太同新世紀中學生唔係

但點解得六花,內海兩個可以見到個世界就
如果係因為裕太整bug左佢地都可以
ff諗
內海識特攝野,應該akane內心係想識個咁既朋友
同六花本身係想做好朋友,先咁set

串過馬撚

今集佢地係七仔傾計個陣播緊既歌係超人rb首ed

gridman對電腦世界嘅影響越黎越大
第一集根本冇人理calibur，到今集有人報警
上集大boss大搖大擺出黎食飯應該都係茜修正返黎

諗起martix
gridman,裕太同中學生係bug
殺幾多次都會出返嚟

其實呢
如果連鏡頭都唔跟下
冇動畫好做

講啫，又未真係禁

仲有五集就完

個櫃入面既怪獸全部都搵得番出黎

呢段真係好正
算係手繪風?

勁屈機
一野就扭轉哂上兩集Akane嘅強勢

張定鏡真係CLS

莤先係麥加登喎
六花係柯生

愈來愈期待11集佢2個會點

重睇啦
茜個設計一直都係SG柯柏文
六花係SG麥加登

Ok我睇錯

D彩蛋真係堅

今集咁好睇
仲有4集就完

好想睇真面目

安奇應該係龍帝? 可能佢睇到柯柏文合體就copy 咗佢嘅能力然後就可以同gridman 合體

我係睇到巴士攬頸個段先興奮

唔可以浪費食物?

yes

右上角

仲以為好食到爆哂衫

點解六花個friend唔洗男裝

因為玩茶道
部活>班

邊個既？

六花

#09 夢・想
街に現れた怪獣は何もしないまま、ただ浮いていた。アカネは自身が思い描く世界を取り戻すために裕太たちの時間に干渉する。グリッドマンと断絶した裕太たちは最大の危機を迎える。

既然打唔贏gridman，咪打裕太咯，醒目

屌 做左8集
仲未知咩葫蘆賣咩藥

好彩原創無劇透

2020 年同2018 年？？

日子會唔會有咩契機？

模擬地球兩年

一早應該要啦
明明早就知道對家身份

無野啦
前面d日子都係2018
支旗有機會係暗指東奧2020

五輪旗黎

其實唔明白今集點解唔殺入akane屋企整爛個figure

響好似唔知茜住邊？

六花知佢住邊

其實裕太佢地唔知d 怪獸係由figure 變出黎...

唔計認錯怪獸個柒頭
成個世界無其他人睇過超人

今集隻怪獸用鑽頭衝過去撞人好得意，成隻鴨咁

需唔需要俾個劇透你

枝旗係超人銀河啲火花人偶腳板底logo 嚟

真係有劇透架
之前有leak

那麼答案只有一個了 買

ban 同人，因為要出fan art book

茜個胸會被六花整扁

雜誌訪問內容
巴哈:

有特別說到裕太失憶前和六花的談話內容
雨宮表示確實有內容，但長谷川說大家不知道效果會比較好
裕太取回記憶應該也是刻意放到最後面
竹內說增加太多情報反而會變得太戲劇

另外六花對裕太保持距離，如果一開始就走的很近
到後面六花跟裕太真的走很近的時候反而就沒辦法體會到開心感

好想睇百合H漫

後晚播完又有直播
[配信告知] 明後日、12月1日(土)放送
『SSSS.GRIDMAN』第9回放送終了後にスタジオからYouTube生配信を行います🖥💥(25:30以降スタート予定) 出演は雨宮監督をはじめ、スタッフの皆様！今回も深夜帯とはなりますが本編放送直後のスタッフ制作トークをお楽しみに🌟
#SSSS_GRIDMAN

Yes！

咪住，紅字果段原文都無
不過之後拎返93男女主地下情黎講

「SSSS.GRIDMAN」Art Fan Book 2018冬
本体サイズ：A4（全36ページ）
販売価格：2,000円
発売日：2019年1月下旬

雖然我都係照copy巴哈人地講 ，但我見貼吧都有人咁譯

ok 我眼殘，宮本紅字右邊有呢句

好心唔想劇透就咪講啦
講D唔講D真係玩撚死人

古烈特文~~

作った怪獣を持って登校中の新条アカネちゃん

孖辮妹好正

男人黎架,VOICE DRAMA有講

男人仲正啦係咪

等睇
等聽

茜真識玩 為咗令裕太繼續留係夢世界可以去到幾盡

next

OP畫面唔同左

頭先淨聽無睇
邊個位改左 ?

一開場就入左夢

茜代左六花個位

Guildman合體

下,又黎

耳環係眼珠

Gridman

咁既akane好正

飛走內海

拍緊拖
茜想玩嘅野大概都估到了

咦咦咦,係重演緊

GRIDMAN

喂,4月!

代走六花同裕太傾計

迫真偶然

內海呢段無乜變

咁樣加戲

m記

ULTRAMAN

差唔多黎啦

齊齊破

呢下CRITICAL對茜好傷

三色

現實同夢同時打

屌唔駛gridman都合到體

好經典既合體加速版

想死都唔得

六花終於要講茜果日爆嘅料

9.9

最慘係GSC一齊出,勁大對比

時間點係3人瞓緊果陣

屌,得MAX認真諗發生咩事

BORR

茜好慘

【配信告知】本日12月1日(土)放送『SSSS.GRIDMAN』第9回放送終了後にトリガースタジオ内からYouTube生配信を行います(25:30以降スタート予定) 出演は雨宮監督をはじめ、スタッフの皆様！今回も深夜帯とはなりますが本編放送直後のスタッフトークをお楽しみに

borr好慘

抵死

原來塊反光墓碑係第一集個排球妹
仲以為係茜真名之類

茜同裕太也不錯

廣告

生放成班毒撚

仲會再有

唔洗Gman都合到然

Gman是否多餘

有無諗過gridman單挑好似剩係贏過一場

話說裕太父母應該係關鍵，今集屋企幅相係直接變左風景相

眼鏡架有akane同自己一齊做毒撚有咩唔好

BORR終於有對手

臭茜引內海嗰幕
想要朋友咪出聲 我連齊兄弟黎陪你又點話

我本身都以為內海係唔會返黎

見茜同裕太掂手果下其實幾甜 ，可惜發展唔到落去.......

其實茜對裕太行動都幾進取下，仲多過裕太同六花互動

茜現實應該好似某人推測係昏迷人士，響佢地係叫醒佢既朋友

gsc 架gridman 可唔可以合體做powered zenon ?

真毒

答えは一つ

雲のむこう、約束の場所

今集畫得怪怪地

今集係崩崩地
不過氣氛節奏好正

畫到咁先夠詭異

茜畫到咁，反而覺得係直接表面佢嘅心理狀態
連食3下critical

認同

唔係特登咩

夢世界黎所以有三個樣?

這是夢吧x3
佢地3個幾時有咁大羈絆
明明2集前仲當裕太鳩up

MEGAHOUSE呀,你睇下人地GSC啦

裕太同六花都係有GRIDMAN介入先醒得返
只有六海係因為"邊有可能咁順利"而發現係夢, 毒撚

睇多次 內海真係最撚慘
邊可能女神會對毒撚有興趣 仲請埋上屋企

專登嫁？

其實主角先係茜吧，茜係用左個可愛既形像黎描繪緊現實既毒撚，想要伴侶，想要好朋友，同想要同好
愈黎愈覺得套野講緊一隻vr版既sims，毒撚玩飛鳩呀無疑都係同意係2次元搵返現實想要既野

而家再睇番係裕太主動去拖茜
做左一集裕茜派

有冇諗過茜同六花可能係同一個人黎

應該話有無諗過Akane同裕太可能係同一個人

內海先係現實派
最有血有肉

等咗咁耐內海效忠 比啲咁既野我睇

我慣左用1.25/1.5速睇...覺得OP咁快D好聽過原版

我係內海明知係夢都唔走

過埋夜先走

求百合end

諗到茜咁慘就喊左

食埋先走

38

中出即飛

既然係夢想做咩都冇問題

今集暫時係最好睇

最後幾集六花係咪會多啲戲份

新世紀中學生四個可結合成機械人打得贏怪獸，咁要GRIDMAN嚟做乜？

初代God Zenon咪比人打爆左一次

萬一茜身痕整幾隻怪獸破壞城市咪用得著

睇完
但唔係好明六花點解會拒絕
定係因為夢同現實的茜之間有違和感？

因為佢個性格真係咁臭

佢根本係一個bully

唔扺得Akane有朋友

而家究竟邊個先係女主

雙女主

cast茜排先過六花

上田 u字頭 前過宮本m字頭?

今集分鏡好正 光影都做得好好
睇到好撚有feel 尤其佢區分現實同夢境既手法
有以前睇細田守監督既數碼暴龍21集既感覺(搵唔倒全集link)
可能仲有參考今敏(當然今敏高唔只幾班)

至於覺得崩崩地 其實TRIGGER好多時候都棄形重感
不過今次特別在用係情感上既表達而唔係動作
我估因為唔係今石洋之監督啦

拒絕之前係巴士見到Gridman
可以當佢同裕太一樣記返原本d野

係毒撚內海完全靠自己醒

茜做乜無啦啦咁在意果3條友，之前明明想隊淋哂佢地

可能發覺同自己玩開嘅朋友唔係度 或者發現akane 唔係真係咁需要自己

鳩估

睇返裕太個夢入面冇舊電腦
證明茜一早知裕太要靠舊電腦變身
點解唔索性整壞部舊電腦

我覺得係茜唔知有舊電腦既存在，始終係外來客人，唔係茜本身設定既物品

孖辮妹表情好撚正

初代個隻靚好多
似柯柏文

妹？

有jer仔嘅女人

我係內海實過埋夜先醒

39

茜點估到連內海都搞唔掂

k島個邊堆推測好誇張

佢把聲好撚正

內海毒到連Gridman都唔理佢已經夠慘
佢咁都唔叛變，牙卡呢仲慘

今日好好睇
啲氣氛營造

ff mode
3條友原本茜應該係set佢地一個做男性好朋友、一個女性好朋友、一個男朋友
然後某日發現六花同陽太一齊左
茜既plan打亂左開始黑化
世界開始崩壞
gridman插手干預然後接陽太失憶

陽太

#10 崩・壊
アカネが学校を休んだまま怪獣の現れない平穏な日々が続いていた。アカネが作った最後の怪獣はあっけなくグリッドマンに倒され、不気味に立ち尽くす。

記憶喪失の響くんに送っていくと言ったものの響君の家の場所が思い出せなくて迷子になる新条アカネちゃん

合體個下兼用卡用到好樣衰

新條茜沒有去學校，怪獸也沒有出現，就這麼持續著平穩的日子
GRIDMAN擊敗了新條茜製作的最後一隻怪獸，但怪獸卻詭異地就那麼站著…

屌個劇情睇落去好詭異

恐怖叮噹咁嘅feel

因為知道無人理機戰同gridman

合體要分解重用鏡頭有咩問題............你話戰鬥畫面同動作就話者

咪係
合體用兼用卡根本係常識
唔明有咩好屌

sor for 殘體。繼六花懷孕論後，Akane性轉論都出埋黎

咁都得

darling in the franxx果陣d大陸狗同台狗咪又係講到天花龍鳳

隔離討論區=k島
偏要睇大陸野何必呢

之前話死老母咪又係鳩吹

勁過迷家

迷家都拎出黎講

出嗰時啲人係咁ff啲劇情 結果係搞笑番

嗰時迷家幾幅poster一幅少人過一幅，d人估poster上剩低嘅人係隔幾集之後仲生還緊嘅人

毒撚最忌有自信

咪係
邊係咁合

你有無睇清楚個坦克開個放手既位來做咩
第1對腳可以合埋合
第2個放手位(gridman)完全唔需要打開

【詳細版】

在STAFF在這集播出之前特別提到的保健室外的看板

左邊寫著LGBT 又邊是青春期煩惱
如果這兩張海報是在暗示這個故事的主線
那毫無疑問這些問題是發生在茜身上的
再從前幾集的對話理可以知道這間學校已經幾年沒有辦校慶了
那是必是有什麼理由讓校慶停止舉辦
這點可以從兩個觀點去進行分析
一是現實 學校可能因為一些事件導致學校不得不停止舉辦校慶
二是茜所創造的世界裡她們班上所辦的主題"男女轉換喫茶店"
從這兩點可以看出來"男女轉換"可能是茜讓怪獸攻擊學校不讓校慶舉辦的理由
甚至可以用來解釋茜這個角色一系列非常理的行動
接下來是腦洞的部分
在前幾集裡畫面出現的全班大合照

合照裡面很明顯的沒有我們認識的茜 那這張照片就很有可能是現實
因為我們目前看到的世界來說茜是神
只有茜想要的東西才會出現
而這張的最右側可以看到裕太跟內海
可見這兩個人在班上應該是屬於比較邊緣的類型
而最右側跟他們格著一小段距離的還有另一個不起眼的男孩
如果我們看見的茜是他對自身理想的様子 那自然不會出現在現實照片理
再加上上面提到的LGBT跟學園祭停辦
我們可以猜測 照片裡最邊緣的男孩很有可能就是茜的真身
而現實世界的茜 只是個有著性別認同障礙的男孩
他想要靠近一樣喜歡特攝的裕太跟內海一起當朋友
但最終只能跟他們保持著一定的距離
他跟六花雖然是從小就認識的鄰居但卻因為社群的壓力而不在交流
那真實的茜很有可能因為自身性別認同的問題被班上的人霸凌
GRIDMAN三人組則是茜想搞好關係的同學
所以他們才有能看見怪獸的能力
從茜改造世界的方式可以看出來 茜對世界的不滿必需要用怪獸破壞的方式來宣洩情緒
而同時他又祈望著救贖 有人能來解決這一切
因此三人組才會有辦法看見其他人看不見的怪獸
至於為何學園祭會停止舉辦就很容易得出結論了
被霸凌的茜很有可能作出一些過激的舉動 自殘自殺之類的行為
導致學園祭停止舉辦 我們在第九集時也看到了跳樓的場景
也就是說如果是現實的情況下茜面對著巨大的壓力確實有可能作出自殺的舉動
但因為茜現在是神所以不會死
再來看前幾次怪獸的攻擊
當時很多人都覺得奇怪為什麼要因為這些雞毛蒜皮的小事就殺人
但從上面的背景看來 包括態度不好的老師、打壞他麵包的同學
這些都是可以讓茜想起他過去不好經歷的因子
從這些點來反推 老師對於茜被霸凌視若無睹
打壞麵包也肯有可能是過去過去被欺凌的一種手段
那這樣對茜來說這些就不是小事
茜想要打造的是他理想的世界 他當然不會讓能讓他想起過去厭惡的事情存在於世界上
如果還是不能了解的話 可以想像在玩修改器全開的遊戲時 一個NPC讓你不開心
當然會順手把他抹掉 這對於神來說是裡所當然的

GAY

推測話茜真身係仔就真係制作組玩野同想人炎上先會咁做 用咁耐多集建立既小惡魔角色你用一集破壞，你話真身係醜女都話接受到..

but藍色窗簾

丁過幾次先話男既話一定暴動

茜鍾意特攝片入面既怪獸，本身就係傾向男性先有既興趣，諗到咁複雜做乜，如果真係要講，茜成間房都係垃圾，一樣可以推論佢根本好長時間唔番學，咁相入面冇佢出現都好正常

咁樣話茜現實係仔既話製作組實收刀片

因為原本係仔先特登唔比人畫本，免得大家丁到一半暴動

有些部分唔同意，第一係最初六花係第一集初期都係睇唔到怪獸，甚至係新世紀高中生都睇唔到，所以話想要求佢地三人救贖佢就唔似，倒不如話想救莤嘅係gridman，感覺六花同內海係受到gridman 影響先睇到怪獸，身為莤所想嘅世界之中嘅原本角色定位出現變異，裕太直頭係成為gridman 人間體，所以失埋憶，個人覺得茜嘅設定可能真係生理係男，心理係女的人，夢中嘅事係三人現實中嘅關係扭曲出黎。
內海係現實中係同夢中嘅情況一樣，但現實中身為男性嘅茜對內海產生咗友情以外嘅愛情之類而結果令內海疏遠了茜。
六花可能係改動最少，在茜設定下只係加上喜歡同特別注意茜的設定，六花嘅夢中反映現實中茜因心理係女，但男兒之身嘅他在現實可能嘗試以女性角度代入找她們做朋友，但性別嘅關係令全部女同學排擠茜，覺得佢可能係變態，所以在自己世界自己是女同學中的偶像，六花因gridman出現後嘅改變令茜唔想偶像级制霸了的他出現瑕疵。
致如裕太在茜的世界設定中是心理女性方面所想之中為男朋友嘅角色，所以六花初期那麼避忌裕太，影響到之後和裕太關係唔上唔落可能係「他是茜的男朋友」嘅定位同心理暗示，劇中第一集排球妹的事情，坐位只係裕太嘅左手邊，劇中佢對裕太嘅互動話茜唔係裕太女朋友真係無人信，至於本人已同gridman同化自身起呢個世界中嘅定位自然推反了

真係ff過頭
btw女都可以用kun

40

如果結局係搞姬或者搞gay
我都覺得套嘢係由良作變左做爛作

Short撚左咩
如果茜真係男人
咁d週邊唔洗賣啦
On9

1001